Router一問

屋企會upgrade hkbn 1000mb
買邊隻router 比較好 budget 1000hkd到

上網搵過
ASUS RT-AC68U
Netgear R7000

求指教

又世界大戰